［大學雞］讀engine應該買咩牌子手提電腦好呢？

Dell??? Apple????

三星

是撚但啦

apple啦
讀N展已經難溝女架啦
上堂唔SHOW apple 冇女女望你架啦

買乜鳩
留返d錢retake 啦

Engine毒撚洗鬼要notebook,返屋企用desktop咪夠囉，反正都無ulife架啦

engine仔都係人

真心求意見 唔好咁

小米
由返d錢叫雞
後悔太遲叫雞

surface

聽人講engine五洗點用電腦 聽fd講 要買就買

認真答你
工程佬最多人用thinkpad x或T 系列

唔該巴打

買黎多餘

acer 性價比最高

7千尾已經玩到i7 U系，16gb ddr4 ssd 獨顯，其他牌子起碼要過萬

ching而家一個月叫幾多次雞

但我都幾多師兄推apple

工程撚+1
而加諗緊xps定係MacBook Pro 好
另外搭單一問，係咪真係好有需要升到16gb ram? thanks Ching

同你講dell你最後都會去買apple因為你同學都用緊 其實好多人用apple唔喺因為佢好，喺因為貴

Dell掂唔掂？我上網睇啲人又話唯一一部可以同MacBook pro 挑機既notebook，但網上睇佢又多小問題又qc差...
好煩啊

同問
civil仔想買window機上堂
會用黎打瑪英 gundam online
Budget 8000左右
有咩推薦

你都on9
n展仔都可以好yo架
識個組爸A5，n展仔黎

我用左XPS一年暫時冇問題

ching dell推邊部？